Macbook嘅adblock問題

見30％off 想買，但佢有冇話咩唔好

Safari 有Adblock plus唔駛錢

太廢 block唔晒

傻仔錢真易搵

點解

都未買

點解唔用ublock?

lm